Het klonk een uitstekend plan, No Doubt, en zeer netjes en eenvoudig ingericht; het enige probleem was, dat zij niet het kleinste idee hoe; en terwijl zij peering over gespannen tussen de bomen, een beetje scherp schors net boven haar hoofd maakte haar opzoeken in een grote haast.
